{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 진우네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を決められた通りに遵守しなければなりません。 客室や周辺施設の利用時に破損や紛失した場合、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒で他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することもあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 入室のご利用についてのご案内は以下の通りです。 客室では個別バーベキュー、IPTV、WiFiをご利用いただけます。 客室でデータの心配なく、インターネットをすばやく便利に使用できます。 ペットは1階の客室(101号、102号、103号)でのみ可能で、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 ペンションは渓谷の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、何をすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊する場合もありますが、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を決められた通りに遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に破損や紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時に破損や紛失した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒で他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することもあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で何が利用できますか？",
            "answer": "客室では個別バーベキュー、IPTV、WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットはどの客室で宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは1階の客室(101号、102号、103号)でのみ可能で、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 681
    }
}